德國批評美國單方面中止世衛資金 稱諉過他人無助應對疫情

「重開」黃色親子網 已經啟用！

借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

你比廿億WHO先好講野啦

納粹屠猶悔過症候群？

問題係俾咗都係冇助疫情

宜家係咪自己啲錢點用都要問准所有國家

咁你咪俾埋美國果份囉
唔再資助都唔得既咩

痴線，成班左膠夾9美國，屈美國要俾錢
再係咁世界真係要毁滅，中國完全已經收埋晒成個世界

左膠真係世界既毒瘤黎

左膠大愛撚真係害撚死人

係咪想幫拜登拉票

無腦左膠
唔係佢俾錢緊係無所謂
繼續俾支那控制WHO對世界又有咩幫助呢

夠竟係圍堵中國，定圍堵美國……

Cut fund 點雙方面？

德國你咪比多d囉

得把口又唔實際幫下美國盟友?

佢就係怕要畀多啲

中美相爭，歐盟得利

咁咪叫支那比多d

想知英日韓企邊邊

如今世界嘅災難正正係WHO不負責任搞成咁，仲俾錢佢？

連美國都決定做醜人，同你黎真個陣希望德國都問下自己咁樣立場點樣放啦

而家壓制得最好嘅地方係香港同台灣
都冇靠過細胃，學下野啦on9左膠

英國上星期大大聲捐款比世衛，好明顯要反美國決定

其實現階段WHO可以做到啲咩嚟應對疫情

美國唔比 德國自己都要嘔多d出黎 你估佢唔會比人夾？

日本排第3
22億yen
希望佢跟美國頭

關你德國撚事咩 你捐埋美國果份囉 根本就支HO無撚用 提醒又做唔到 支援又做唔到 專業意見又俾唔到 淨係識起勢咁讚支那

一個組織達唔到佢本身成立個目標 俾人斷資金好出奇咩公司賺唔到錢都會執粒啦

英就算9數
東/東南亞似乎親美多啲
班白鬼個個都想做大佬，但又冇料
亞洲國家似乎冇呢個野心

利申：9up

英美傳統保守主義先係右，納粹、法西斯、共產、儒等烏托邦都係左

全世界屌緊尾國，trump 窮得只有連登

慳返黎D錢畀晒護醫
班左膠就唔會有聲出

又捉到隻五毛
Bye bye

而家就好似二戰前夕，歐洲因爲經濟問題，無一個國家夠膽表明立場阻止軸心國擴張，係要等到真正軍事入侵，殺到埋身先做野。

世衛咁撚廢又隱瞞疫情先應該收皮

出錢俾條力架去奶共？

雖然條友係5毛，但佢錯唔晒

今日reddit風向大逆轉，10個有10個係屌侵

利申：國際文宣撚

dllm美國納稅人奉旨要養你班on9？

美國遲左好多步

當然都係2戰先俾美國跑出 而家中美打完 歐俄分分鐘變番世界大佬

班亞洲國家根本冇呢個實力 佢地睇錢做人

銀係人地銀包度 你迫人點用呀？ 藍絲黎架？

啲死左膠為左同侵既私人因怨
真正對人類文明威脅既國家都唔去理
仲話諉過於人
屌拿聲諉過於人留返同支那講啦

直接射核彈落德狗到啦，賤種國

俾錢梗係單方面
唔俾錢要問過WHO ?

做吓樣都要批評下，美國唔出錢，其他國家要揹數....要多啲同歐洲個邊講個事實，佢哋都係一知半解睇埋美國d fake news, 而家除咗Fox news 及OANN 之外，其他都會針對Trump因為主媒體大部份支持Democrats, Trump 出乜嘢policy 佢哋都會批評一餐.......